點解班武漢香港人唔搵交通工具走佬

當年l4d都係四條友自己搵飛機脫出啦

L4D冇公安阻頭阻勢

班公安應該可以屌打tank

上得去個個都港豬三高廢老，跑多兩步都驚心臟病發

記者訪問佢自爆自己有三高

班廢蠢藍C⋯⋯救返都嘥藥費

D錢救手足好過